呢句點翻譯做英文

叫人開大d門，呢句英文應該點講

自知英文垃圾，讀咗十幾年英文都唔識講有冇巴打絲打幫下手

Open big d door

會唔會係咁

Open up the door

叫人開大度門係 (please) open the door wide
叫人開大啲度門係 (please) open the door wider
叫人將度門有幾大開幾大係 (please) open the door as wide as possible
叫人唔好閂門而且由度門開得好大係 (please) keep/leave the door wide open

More more the door

Open the door more dd big

switch on the door much much more a little bit please thank you

感謝

如果係“開細d”，係咪將wide改做narrow就得

Shit on d door

認真

open the Fucking door ! madafaker !

你地d譯法，鬼佬明唔明嫁